到處威脅國中小女生「一起上廁所」 31歲變態男落網

日本東京出現一名變態狼，到處找國中小女學生「一起去廁所」！

根據《日テレNEWS》報導，東京都日野市車站內，一女子中學生在月台上突遭一名陌生男子威脅「跟我一起去廁所」，正當女學生覺得害怕想打給媽媽求救時，陌生男子更出聲恐嚇「敢打電話就打妳！」，所幸女學生最後順利脫逃。

警方循線找到這名叫做中島的31歲嫌犯，雖然中島否認犯行，但近來東京都內傳出有不少國中小女學生遭陌生男子威脅「一起去廁所」，警方正在調查是否都是同一人犯案。

怕廁所有怪叔叔先搵人陪姐

個樣生到咁係壓力大咗d㗎喇

廁所保鏢 行得太前